個人條件幾好，但係識唔到女仔

幾令仔
身高正常
有做下運動
無咩不良習慣
性格幾好
但係圈子太細識唔到女仔
點算好？

你真係講到咁好香港地唔會無女埋身

轉gay

J IDOL已經係不良習慣

可能我個人唔鍾意去social識唔到人

自貼上黎之後等收pm

玩交友app囉
主動d

點先多啲match

屋企除晃幾大？

身高正常，1.6米都係正常⋯⋯

唔是靚仔就溝到女的你睇下陳同佳

三四十呎？有影響？

我171

match到都要你主動d先得

match你都係要show樣先容易d架啦
同埋唔好係唔係都like

三四十尺？？？ 劏房？？
即係又矮又窮啦
有女先出奇

識佢真人食勁能多女

佢最多咪叫正常樣 唔算靚仔啦

171都話身高正常
唔怪得之冇女

咁都算矮？平均身高啦

同你差唔多，我玩交友app好多match，不過冇幾個有feel

我得5-6個match 有幾個仲係sales
我朋友話要畀錢先會多match
所以都係算

咁你智商有問題喎，佢都唔係讚緊佳仔靚仔喎
人蠢溝唔到女好正常

有女仔讚過我靚仔

molamola 166cm 真心收得皮喇

同佢開房

仲幾幽默添

可以申請白卡

令你老母

我講野真心麻麻 畀人話過我講野好悶

我都想係

讚你靚仔但佢又唔同你一齊

搵條大矮瓜擴闊咗個圈子先

佢話我如果打扮下個樣其實唔差 唔知係咪我衣品問題

留TG
介紹女比你色

你個問題係太有自信

明顯客套說話

得架啦 睇你溝唔溝到女就知你令唔令仔

太矮 利申172

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

佢無講到最重要果樣

缺錢

有錢應該都幾難無女埋身

字都唔撚識 溝咩女
令你老母

男人老狗叫自己做阿冰
你不如轉GAY比狗狗舔下啦

呢句嘢邊到讚你靚仔
打扮下其實唔差 = 似返個人
冇打扮 = 死毒撚

番咩工 有無錢 呢啲應該先係條件好唔好最大要素

你靚仔未多MATCH囉
你又話自己靚仔應該好多MATCH

身高有幾正常

就算你夠50K
都唔駛響連登講

171真係偏矮
我係女仔 我自己接受程度至少175
理想180

利申 男友179

係自我介紹寫鍾意渣車兜風, 包你大把女埋身

但唔識字

無撚講咁多啦 自貼先啦留名打丁

講野風唔風趣
除左做運動有咩興趣
呢D溝女先重要

撐lin都on9

樓主又上感情台食女

講野唔叻 少少悶
鍾意睇漫畫睇波同啲軍事野

咪撚on9啦
香港地171唔高但一定唔會係溝唔到女嘅原因啦
自己出一轉街睇下，大把16頭到中/肥柒都拖住條女仲要唔差
兒登啲concept 反智到
性格/溝通能力出事居多
P.S. 樓主假膠

即係樣衰

除非真係好靚仔唔係好難有女主動埋你身 除非條女質素好差

所以咪覺得你悶囉
女仔又幾多會睇波同軍事野
漫畫都未必睇同一套 冇話題可以講

咁我又明喎
169同170感覺上差好遠
1-2cm又睇唔出既
但係如果差成5cm就算啦好嗎

絲打心態答你
擺明客套說話

性格幾好

但係著左鞋先169 佢對鞋仲要厚底 一定167都冇啦
下次問個男仔幾高要問佢除左鞋幾高

囡囡唔鍾意學友呢啲老餅嘢

留ig

認真咩

少少自知之明都無，唔怪得你溝唔到女

169或以下=矮
170-175=正常
176或以上=高

就算唔係絲打 樓上都有巴打答左你

169或以下=好矮
170-175=矮
176或以上=正常

你衰太有自信

身高真係咁大影響咩

唔撚關so唔social事啦
無女唔係無原因
大把毒撚唔social靚仔既話都有女
請得呢啲野現實9成都係kam撚

180cm
樣中上
月入3萬5
有車

咪又係無女 ⋯⋯

EDC 172都話自己178
Lemon 168都話自己174

140都正常 正常 侏儒

讚你嗰個係咪邪骨場

佢係正常樣衰

女同事 親戚同朋友都讚過

你身邊咁多人做邪骨

識我囉咁

19k

佢吊咗嗰啲唔再當女仔

開女ac

我 Fg 都20k啦

180先有人要

171都叫正常？
正常地矮？

樓主喺咪咁樣溝女先：

食咗飯味？
食咗咩？
做緊咩？

咁收得皮

做咩post毒步天下個樣出黎笑

無180已經有殘疾津貼囉

係咪你派俾我?

加鞋墊

咁都叫正常樣 唔怪得你覺得自己靚仔

乜你無180？

駁5刀

bear兒
新年腦魔

說出重點了
警狗一出黎都24k 年年加人工又多假 19k ....
打飛機過埋下半世咪算囉

無 咁係咪你派錢俾我?

係連登如果唔係自貼，千祈唔好講咩様子中上之類

1.3 o個 d 要睇醫生先係唔正常

令仔係咪0仔咁解

其實好多正常樣既男仔都覺得個天唔公平,"點解我咁靚仔都無女埋身嫁"

閱讀理解U

無可能 擺你相上網睇下先
如果你條件咁好 啲女飛黎到
養埋你添啦

可唔可以講得specific少少 有幾令仔？有幾高？性格有幾好？無乜嘢不良習慣？ 唔係要你覺得 我諗呢個就係你識唔到女仔嘅原因

話自己靚仔但係冇圖

諗起連登仔話自己中上樣

可以留tg?

即係唔夠好

呢個中肯

講無用 會夾你去爆房先係真心

177既我都覺得自己矮。

你幾靚仔可能只不過係唔難睇

轉基

事實

無圖無真相

我去街市買餸都狂比人讚仔

😂

係連登月入50k同身高180係最低標準

same
交友app有人話樣唔差都冇女

我識過最矮嘅男朋友都係178171除非性格超級好，如果唔係都唔會主動

利申依家嘅男朋友185

連登fg平均50k喎

我怕女人

我得179 你係咪派錢比我

矮撚

聽你形容都係衰唔識同女仔相處
建議樓主唔好諗溝女住
將目標改為認識十個女仔frd
先學識點同女人打交道
然後再諗點溝女好過
更何況你將來嘅另一半話唔埋就係十個入面其中一個

係咪配點 無點 運氣？？

至少要173先算正常啦

最後加多句死臭雞就perfect

唔大
只要有錢補救

佢係咁

180 都A0啊 dllm

Agger 我自己本身都168高，最矮嘅ex都178
依家男朋友仲要187高
171應該得150幾女仔幫到你

矮都唔緊要，王祖藍都溝到女
但咁都覺得唔矮
可見樓主對自己既標準極度寬鬆
亦唔認清市況

連登樣中上

咁好簡單 你自問靚仔 自貼上黎就識到

都係樣問題

叫女同事介紹女俾你識囉

東京喰種？

咩叫做好? 你係自己心中可能係100分
其實只係自我感覺良好
係人哋眼中你只係一個有基本能力 / 身型 / 對人處事嘅態度
但唔代表係人眼中係好

條件幾好=愚樂台

You deserve better...

因為香港女仔唔會主動？

好呀，問你老母囉

唔識冧女 d女覺得你悶
你幾靚仔都冇用

最重要都未講公屋定私樓

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

真是覺得係連登唔應該問溝女問題 個個都雞來 又踩到一文不值 小朋友睇得多真係會畀人影響思想

但喺連字都唔識多隻
令你老母

問得呢句其實你靚仔極有個譜

見到你個名都知咩事
收皮啦 阿冰係我㗎

有冇170 先

有 高過

樣問題 一係就太被動

170 最低要求175

介紹我識

有錢有女

Btw令你老母

你知唔知自己衰咩呀
衰在太有自信呀

俾你有米8 7頭樣都冇銀用

唔會嘅 除非你好有錢 買番架跑車 大把女跳上來

估唔到佢份人係咁..

屌 矮我十幾cm 唔怪之得係我腳軟唔係你腳軟(屌女屌到腳軟)

係…

因為你字都未識寫呀 令仔

對自己外型充滿誤解
講野木納死板冇幽默感 睇佢d回覆就知

幾歲 係咪太細個咋

我諗好少人風趣得過佢

27就黎28

有沒有錢？

係條件好點會識唔到女仔 大把女黎識你啦 除非你係低能

175都唔叫岩岩好啦 而家香港平均身高都18X

平行時空
得罪講句 微辣霍哥VS國貨城 10個港女都只會揀前者

港女出晒名淨睇高度唔睇樣

講少樣，窮

搭地鐵係咪兩蚊

即係話你樣衰但又唔想咁直呀

唔鐘意social =性格唔好?

痴樓契喺個背脊度

識佢真人 講野好低b

香港男性平均身高為171.7厘米，於調查的83個國家／地區中排第47名

香港連登身高就180

呢個假架

認真答: data的確未分age嘅

男人老狗仲要扮女人梗係無女要啦

你試吓揾吓M記嗰啲PT囉，大把妹妹仔係睇樣識人

我179 都覺得唔多夠

打扮下唔差
依家無打扮
無打扮=差

咁都唔明？

所以我覺得可能係衣著品味問題

點睇樽頸打扮

咩樽頸

同你一樣
同埋都係太被動

你身邊個個都侏儒？平均身高?

笑死 但係霍哥仲係單身 國貨城婚都結埋

起碼有180先啦 171太矮

令仔？？？

我175都嫌自矮

我175都嫌自己矮

要識講野！

有朋友個樣幾靚仔，好似鬼仔樣咁，

又有外國護照，屋企環境唔差！

但唔識講野，貪佢靚仔果d女，識佢一排就走左！

相反有個樣柒柒下，好識氹女仔，

收埋兩個女朋友，到而家都未穿煲！

咁係霍哥未玩夠姐
同埋國貨城都係靠錢同名氣 相反霍哥呢個身高一企出黎 真係會個個女仔出晒水 佢想玩幾多都得

真唔真 大把女話佢太樣衰 幾高都冇用

其實講野悶係死症
女仔話唔洗太靚仔同高呢句說話係成立嘅
靚唔靚仔高唔高係入場卷
女仔心入面有把尺
你過到合格線 61分同71分其實係一樣
之後就睇你嘅性格，做人處事,價值觀etc
如果你想拍拖拍得長，後者嘅能力反而係比較重要
因為人係會對一世，望你個樣又望厭咗，話題又搭唔上，搵鬼同你拍拖咩

睇你個名都知你奇撚怪

178係基本

其實兩個都無咩好比
霍哥同郭富城都一定溝到女
你要比不如比加蔥啦 加蔥唔靚仔又肥 玩下魔術又識氹女仔咪有女朋友囉

佢因為夠搞笑

師兄生活高質
我都係60k，計埋供樓，飲食，雜費都儲到3－40k